{
  " with {{address}}": " with {{address}}",
  " with {{ensName}}": " with {{ensName}}",
  "{{ dappName }} wants to connect to your wallet": "{{ dappName }} 想连接你的钱包",
  "{{ prevTxnsCount }} previous transfer": "之前 {{ prevTxnsCount }} 次发送",
  "{{ prevTxnsCount }} previous transfers": "之前 {{ prevTxnsCount }} 次发送",
  "{{ token }} fee": "{{ token }} 费",
  "{{amount}} maximum": "上限额 {{amount}}",
  "{{amount}} minimum": "下限额 {{amount}}",
  "{{assetName}} hidden": "{{assetName}} 隐藏",
  "{{assetName}} unhidden": "{{assetName}} 显示",
  "{{authTypeCapitalized}} is disabled": "{{authTypeCapitalized}} 已禁用",
  "{{capitalizedAuthTypeName}}": "{{capitalizedAuthTypeName}}",
  "{{capitalizedAuthTypeName}} is currently turned off for Uniswap Wallet—you can turn it on in your system settings.": "{{capitalizedAuthTypeName}} 目前处于关闭状态，你可以在系统设置中将其打开。",
  "{{capitalizedAuthTypeName}} is not setup": "{{capitalizedAuthTypeName}} 未设置",
  "{{capitalizedAuthTypeName}} is not setup on your device. To use {{authenticationTypeName}}, set it up first in Settings.": "你的设备上未设置 {{capitalizedAuthTypeName}}。要使用 {{authenticationTypeName}}，请先在设置中开启。",
  "{{capitalizedAuthTypeName}} is turned off": "未设置 {{capitalizedAuthTypeName}}",
  "{{chainName}} Network": "{{chainName}} 网络",
  "{{completed}} on {{externalDappName}}": "{{externalDappName}} 上 {{completed}}",
  "{{cryptoAmount}} for {{fiatAmount}}": "{{cryptoAmount}} 兑换 {{fiatAmount}}",
  "{{num}} MCap": "{{num}} MCap",
  "{{num}} TVL": "{{num}} TVL",
  "{{num}} Vol": "{{num}} Vol",
  "{{numConnections}} apps connected": "已连接 {{numConnections}} 个APP",
  "{{owner}}’s balance": "{{owner}}的余额",
  "{{slippageTolerancePercent}} slippage": "{{slippageTolerancePercent}} 滑点",
  "{{unitag}}{{unitagSuffix}} is ready to send and receive crypto. Continue to build out your wallet by customizing your profile": "{{unitag}}{{unitagSuffix}} 已准备好发送和接收加密货币。通过自定义您的个人资料继续构建您的钱包",
  "{{what}} from {{sender}}": "来自 {{sender}} 的 {{what}}",
  "{{what}} to {{recipient}}": "{{what}} 到 {{recipient}}",
  "<0>Allow {dapp.name} to use up to<3> {readablePermitAmount} </3>{permitCurrency?.symbol}?</0>": "<0>允许 {dapp.name} 最多使用<3> {readablePermitAmount} </3> {permitCurrency?.symbol}?</0>",
  "<0>Allow <1>{dapp.name}</1> to use your {permitCurrency?.symbol}?</0>": "<0>允许<1>{dapp.name}</1>使用你的{permitCurrency?.symbol}？</0>",
  "<0>You’re removing <2>{{wallet}}</2></0>": "<0>你正在删除 <2>{{wallet}}</2></0>",
  "<0>You’re removing your <2>recovery phrase</2></0>": "<0>你正在删除<2>恢复短语</2></0>",
  "0 backups found": "没找到备份",
  "1 app connected": "已连接 1 个APP",
  "1D": "1天",
  "1H": "1小时",
  "1M": "1个月",
  "1W": "1周",
  "1Y": "1年",
  "24h Uniswap volume": "24小时 Uniswap 交易量",
  "52W high": "52周高点",
  "52W low": "52周低点",
  "A recovery phrase (or seed phrase) is a <2>set of words</2> required to access your wallet, <4>like a password.</4>": "恢复短语 (或种子短语) 是访问你钱包所需的 <2>一组单词</2>，类似<4>密码</4>",
  "A signature is required to prove that you own the wallet without exposing your private keys": "需要签名来证明你拥有该钱包而不暴露你的私钥",
  "A word by itself is easy to guess": "一个词本身很容易猜到",
  "About": "其他",
  "About {{ token }}": "{{ token }} 简介",
  "Accept": "接受",
  "Activity": "动态",
  "Add a view-only wallet": "添加仅查看的钱包",
  "Add an existing wallet": "添加已有钱包",
  "Add an extra layer of security by requiring {{ authenticationTypeName }} to send transactions.": "{{ authenticationTypeName }} 让你的交易更加安全",
  "Add wallet": "添加钱包",
  "Add wallets you’ve backed up to your Google Drive account": "把备份的钱包添加到你的 Google Drive 账户",
  "Add wallets you’ve backed up to your iCloud account": "把备份的钱包添加到你的 iCloud 账户",
  "Address copied": "地址已复制",
  "Address does not exist": "地址不存在",
  "Address is a smart contract": "这地址是个智能合约",
  "All networks": "所有网络",
  "Always use dark mode": "一直使用深色主题",
  "Always use light mode": "一直使用浅色主题",
  "An easier way to receive": "更简单的接收方式",
  "and": "和",
  "Anyone who gains access to your photos can access your wallet. We recommend that you write down your words instead.": "任何有权访问你照片的人都可以访问你的钱包。我们建议写下你的恢复短语。",
  "Anyone who knows your recovery phrase can access your wallet and funds.": "任何知道你的恢复短语的人都可以访问你的钱包和资金。",
  "App access": "APP 访问",
  "App permissions": "APP 权限",
  "App settings": "APP 设定",
  "Appearance": "显示",
  "approve": "授权",
  "Approved": "已授权",
  "Approved {{currencySymbol}} for use with {{address}}.": "授权 {{currencySymbol}} 与 {{address}} 一起使用。",
  "Approving": "授权",
  "Are you sure?": "你确定吗？",
  "Australian Dollar": "澳元",
  "Auto": "自动",
  "Back": "返回",
  "Back up recovery phrase to Google Drive?": "将恢复短语备份到 Google Drive？",
  "Back up recovery phrase to iCloud?": "将恢复短语备份到 iCloud？",
  "Back up to Google Drive": "备份到 Google Drive",
  "Back up to iCloud": "备份到 iCloud",
  "Back up your wallet": "备份你的钱包",
  "Backed up": "已备份",
  "Backed up on:": "备份于：",
  "Backed up to Google Drive": "已备份至 Google Drive",
  "Backed up to iCloud": "已备份至 iCloud",
  "Backing up to Google Drive...": "正在备份到 Google Drive...",
  "Backing up to iCloud...": "正在备份到 iCloud...",
  "Backup {{backupIndex}}": "备份 {{backupIndex}}",
  "Backups let you restore your wallet if you delete the app or lose your device": "如果你删除 APP 或丢失手机，备份可以用来恢复你的钱包",
  "Balance": "余额",
  "Balances on other networks": "其他网络上的余额",
  "Be careful: this {{ requestType }} may transfer assets": "注意：这个 {{ requestType }} 可能会转移资产",
  "Because these wallets share a recovery phrase, it will also delete the backups for:": "由于这些钱包共享恢复短语，因此它还会删除以下内容的备份：",
  "Because you’re on a new device, you’ll need to restore your recovery phrase. This will allow you to swap and send tokens.": "因为你使用的是新设备，你需要重新导入恢复短语。",
  "Blocked address": "被屏蔽的地址",
  "Bought": "已买入",
  "Brazilian Real": "巴西雷亚尔",
  "British Pound": "英镑",
  "But, if you <2>lose your recovery phrase</2>, you’ll <5>lose access</5> to your wallet.": "但是如果你<2>丢失了恢复短语</2>，你将<5>失去权限</5>访问你的钱包",
  "buy": "买入",
  "Buy": "买入",
  "Buy crypto": "买入加密货币",
  "Buy crypto with a card or bank to send tokens.": "使用银行卡或银行账号买入加密货币。",
  "Buying": "买入",
  "Buying {{amount}} worth of {{quoteCurrencyCode}}": "买入 {{amount}} 价值 {{quoteCurrencyCode}}",
  "By continuing, I agree to the <2>Terms of Service</2> and consent to the <6>Privacy Policy</6>.": "我同意<2>服务条款</2>和<6>隐私政策</6>。",
  "By having your recovery phrase backed up to Google Drive, you can recover your wallet just by being logged into your Google account on any device.": "如果将恢复短语备份至 Google Drive，随时能通过 Google 账号恢复你的钱包。",
  "By having your recovery phrase backed up to iCloud, you can recover your wallet just by being logged into your iCloud on any device.": "如果将恢复短语备份至 iCloud，随时能通过 iCloud 账号恢复你的钱包。",
  "Camera is disabled": "相机已禁用",
  "Canadian Dollar": "加拿大元",
  "Cancel": "取消",
  "Cancel this transaction?": "取消这笔交易？",
  "Cancel transaction": "取消交易",
  "Canceled {{assetInfo}} send.": "已取消发送 {{assetInfo}} 。",
  "Canceled {{currencySymbol}} approve.": "已取消 {{currencySymbol}} 授权。",
  "Canceled {{inputCurrencySymbol}} unwrap.": "已取消 {{inputCurrencySymbol}} 次拆封。",
  "Canceled {{inputCurrencySymbol}} wrap.": "已取消 {{inputCurrencySymbol}} 封装。",
  "Canceled {{inputCurrencySymbol}}-{{outputCurrencySymbol}} swap.": "已取消兑换 {{inputCurrencySymbol}}-{{outputCurrencySymbol}}。",
  "Cancelled {{action}}": "已取消 {{action}}",
  "Cancelling {{action}}": "取消 {{action}}",
  "Caution": "警告",
  "Check out your tokens and NFTs, follow crypto wallets, and stay up to date on the go.": "查看代币和NFT，关注钱包，随时获取最新通知",
  "Checkout": "去结账",
  "Chinese Yuan": "人民币",
  "Chinese, Simplified": "简体中文",
  "Chinese, Traditional": "繁体中文",
  "Choose a backup for your wallet": "为你的钱包选择备份",
  "Choose a profile photo": "选择个人资料照片",
  "Choose a token": "选择代币",
  "Choose a wallet to map to": "选择要映射到的钱包",
  "Choose an NFT": "选择 NFT",
  "Choose from camera roll": "从相机胶卷中选择",
  "Choose token": "选择代币",
  "Choose which wallet you want to assign your username to. You can only claim on 1 wallet, so choose wisely.": "选择您要将用户名分配到的钱包。您只能领取 1 个钱包，因此请明智选择。",
  "Claim a username ": "索取用户名 ",
  "Claim now": "现在宣称",
  "Claim one now": "立即领取一份",
  "Claim your Uniswap username": "索取您的 Uniswap 用户名",
  "Claim your username": "索取您的用户名",
  "Clear all": "全部清除",
  "Close": "关闭",
  "Collection website": "合集网站",
  "Common names and surnames are easy to guess": "常见的名字和姓氏很容易猜到",
  "confirm": "确认",
  "Confirm": "确认",
  "Confirm password": "确认密码",
  "Confirm your backup password": "确认你的备份密码",
  "Confirm your recovery phrase": "确认你的恢复短语",
  "Connect": "连接",
  "Connect to an app by scanning a code via WalletConnect": "用 WalletConnect 扫码连接APP",
  "Connected": "已连接",
  "Connected to ": "连接到 ",
  "Connecting you to {{serviceProvider}}": "将您连接至 {{serviceProvider}}",
  "Connecting...": "正在连接...",
  "Connection Error": "连接错误",
  "Content not available": "无法加载",
  "Continue": "继续",
  "Continue to checkout": "继续结帐",
  "Copied": "已复制",
  "Copy": "复制",
  "Copy address": "复制地址",
  "Copy MoonPay transaction ID": "复制 MoonPay 交易 ID",
  "Copy transaction ID": "复制交易ID",
  "Copy wallet address": "复制钱包地址",
  "Couldn’t load activity": "无法加载动态",
  "Couldn’t load addresses": "无法加载地址",
  "Couldn’t load NFT collection": "无法加载 NFT 合集",
  "Couldn’t load NFT details": "无法加载 NFT 详细信息",
  "Couldn’t load NFTs": "无法加载 NFT",
  "Couldn’t load price chart": "无法加载价格图表",
  "Couldn’t load search results": "无法加载搜索结果",
  "Couldn’t load token balances": "无法加载代币余额",
  "Couldn’t load tokens": "无法加载代币",
  "Couldn’t load tokens to buy": "无法加载要买入的代币",
  "Create a new wallet": "创建一个新钱包",
  "Create password": "创建密码",
  "Create wallet": "创建钱包",
  "Create your backup password": "创建你的备份密码",
  "Create your unique username for free, no network fees involved.": "免费创建您的唯一用户名，不涉及网络费用。",
  "Current price": "现价",
  "Customizable profile": "可定制的配置文件",
  "Customize profile": "定制个人资料",
  "Dark mode": "深色主题",
  "Dates are often easy to guess": "日期通常很容易猜到",
  "Default to your device’s appearance": "默认为你设备的显示设置",
  "Delete": "删除",
  "Delete backup": "删除备份",
  "Device": "设备",
  "Device settings": "设备设置",
  "Disconnect": "断开",
  "Disconnected": "已断开连接",
  "Dismiss": "关闭",
  "Do this step in a private place": "在私密的地方操作这一步",
  "Done": "完成",
  "Due to the amount of {{ currencyOut }} liquidity currently available, the more {{ currencyIn }} you try to swap, the less {{ currencyOut }} you will receive.": "由于目前可用的 {{ currencyOut }} 流动性量，你尝试兑换的 {{ currencyIn }} 数量越多，你将获得的 {{ currencyOut }} 就越少。",
  "Dutch": "荷兰语",
  "Edit favorite tokens": "编辑代币收藏",
  "Edit favorite wallets": "编辑钱包收藏",
  "Edit favorites": "编辑收藏",
  "Edit label": "编辑标签",
  "Edit nickname": "编辑昵称",
  "Edit profile": "编辑个人资料",
  "Enable": "开启",
  "Encrypt your recovery phrase with a secure password": "使用安全密码加密你的恢复短语",
  "English": "英语",
  "Enter a value larger than 0": "输入大于 0 的值",
  "Enter a value less than {{ maxSlippageTolerance }}": "输入一个小于 {{ maxSlippageTolerance }}的值",
  "Enter a wallet address": "输入钱包地址",
  "Enter address or ENS": "输入地址或 ENS",
  "Enter an Ethereum wallet address (starting with 0x) or ENS name (ending in .eth).": "输入以太坊钱包地址（0x 开头）或 ENS（.eth 结尾）。",
  "Enter password": "输入密码",
  "Enter recovery phrase": "输入恢复短语",
  "Enter this wallet’s recovery phrase to begin swapping and sending.": "开始兑换和发送之前请输入这个钱包的恢复短语",
  "Enter your Google Drive backup password": "输入你的 Google Drive 备份密码",
  "Enter your iCloud backup password": "输入你的 iCloud 备份密码",
  "Enter your recovery phrase": "输入你的恢复短语",
  "Enter your recovery phrase below, or try searching for backups again.": "在下面输入你的恢复短语，或尝试再次搜索备份。",
  "Enter your recovery phrase from another crypto wallet": "输入另一个加密钱包中的恢复短语",
  "Enter your recovery phrase instead": "请输入你的恢复短语",
  "Error importing wallets": "导入钱包时出错",
  "Error while checking transaction status": "检查交易状态时出错",
  "Error while importing backups": "导入备份时出错",
  "Euro": "欧元",
  "Failed to {{action}}": "{{action}} 失败",
  "Failed to approve {{currencySymbol}} for use with {{address}}.": "失败授权 {{currencySymbol}} 与 {{address}} 一起使用",
  "Failed to fetch token balances": "无法获取代币余额",
  "Failed to import backups due to lack of permissions, interruption of authorization, or due to a cloud error": "导入备份失败",
  "Failed to send {{assetInfo}} to {{senderOrRecipient}}.": "失败发送 {{assetInfo}} 到 {{senderOrRecipient}}",
  "Failed to swap {{inputAssetInfo}} for {{outputAssetInfo}}.": "兑换 {{inputAssetInfo}} 为 {{outputAssetInfo}} 失败",
  "Failed to transact{{addressText}}.": "交易失败 {{addressText}}",
  "Failed to unwrap {{inputAssetInfo}}.": "拆封 {{inputAssetInfo}} 失败",
  "Failed to wrap {{inputAssetInfo}}.": "封装 {{inputAssetInfo}} 失败",
  "Favorite token": "收藏代币",
  "Favorite tokens": "收藏代币",
  "Favorite wallet": "收藏钱包",
  "Favorite wallets": "收藏钱包",
  "Favorites": "收藏",
  "Fee": "费用",
  "Feed": "关注",
  "Fees are applied on a few select tokens to ensure the best experience with Uniswap, and have already been factored into this quote.": "为了确保 Uniswap 的最佳体验，我们对个别代币收取费用，并且已包含在此报价中。",
  "Fees are applied on a few select tokens to ensure the best experience with Uniswap. There is no fee associated with this swap.": "为了确保 Uniswap 的最佳体验，我们对个别代币收取费用。此兑换不收取任何费用。",
  "Fetching price...": "正在获取价格...",
  "Finish": "结束",
  "Floor": "底价",
  "Free to claim": "免费领取",
  "French": "法语",
  "Function": "Function",
  "Get a free username and personalized profile so people can find your across web3": "获取免费的用户名和个性化个人资料，以便人们可以通过网络找到您3",
  "Get help": "得到帮助",
  "Get max": "总余额",
  "Get notified when your transfers, swaps, and approvals complete.": "当你的兑换和授发送完成时收到实时通知。",
  "Get tokens at the best prices in web3 with Uniswap Wallet.": "使用 Uniswap 钱包以 web3 最优惠的价格获取代币。",
  "Give your wallet a nickname": "给你的钱包起个昵称",
  "Go to settings": "前往设置",
  "Google Drive backup": "Google Drive备份",
  "Google Drive error": "Google Drive 错误",
  "Google Drive not available": "Google Drive 不可用",
  "Got it": "知道了",
  "Help center": "帮助中心",
  "Hidden ({{numHidden}})": "隐藏 ({{numHidden}})",
  "Hide": "隐藏",
  "Hide NFT": "隐藏 NFT",
  "Hide recovery phrase": "隐藏恢复短语",
  "Hide small balances": "隐藏小额余额",
  "Hide Token": "隐藏代币",
  "Hide unknown tokens": "隐藏未知代币",
  "Hide wallets": "隐藏钱包",
  "High price impact ({{ swapSize }})": "高价格影响 ({{ swapSize }})",
  "Hindi": "印地语",
  "Hold to instant swap": "长按可迅速兑换",
  "Hold to swap": "长按可迅速兑换",
  "Hold to unwrap": "长按可迅速拆封",
  "Hold to wrap": "长按可迅速封装",
  "Hong Kong Dollar": "港元",
  "How do I find my recovery phrase?": "如何找到我的恢复短语？",
  "How do you want to add your wallet?": "你想如何添加钱包？",
  "Human readable": "人类可读",
  "I already have a wallet": "我已经有钱包了",
  "I backed up my recovery phrase": "我备份了我的恢复短语",
  "I understand": "我明白",
  "I understand that if I forget my password, Uniswap Labs cannot retrieve my recovery phrase.": "我了解，如果我忘记密码，Uniswap Labs 无法检索我的恢复短语。",
  "I understand that Uniswap Labs can’t help me recover my wallets if I failed to do so": "我理解如果我未能这样做，Uniswap Labs 无法帮恢复我的钱包",
  "iCloud backup": "iCloud 备份",
  "iCloud Drive not available": "iCloud 云盘不可用",
  "iCloud error": "iCloud 错误",
  "If the price slips any further, your transaction will revert. Below is the maximum amount you would need to spend.": "如果价格进一步下降，你的交易会被取消。",
  "If the price slips any further, your transaction will revert. Below is the minimum amount you are guaranteed to receive.": "如果价格进一步下降，你的交易会被取消。",
  "If you cancel this transaction before it’s processed by the network, you’ll pay a new network fee instead of the original one.": "如果你在网络处理交易之前取消该交易，你将支付新的网络费用，而不是原来的费用。",
  "If you delete your Google Drive backup, you’ll only be able to recover your wallet with a manual backup of your recovery phrase. Uniswap Labs can’t recover your assets if you lose your recovery phrase.": "如果您删除 Google 云端硬盘备份，则只能通过手动备份恢复短语来恢复您的钱包。如果您丢失恢复短语，Uniswap Labs 无法恢复您的资产。",
  "If you delete your iCloud backup, you’ll only be able to recover your wallet with a manual backup of your recovery phrase. Uniswap Labs can’t recover your assets if you lose your recovery phrase.": "如果你删除 iCloud 备份，你只能通过手动备份恢复短语来恢复钱包。如果你丢失恢复短语，Uniswap Labs 无法恢复你的钱包。",
  "If you don’t turn on {{authenticationTypeName}}, anyone who gains access to your device can open Uniswap Wallet and make transactions.": "如果你不开启 {{authenticationTypeName}}，任何有权访问你设备的人都可以打开 Uniswap 钱包并进行交易。",
  "Image copied": "图像已复制",
  "Import a new wallet": "导入新钱包",
  "Import a wallet": "导入钱包",
  "Import wallet": "导入钱包",
  "In order to sign messages or transactions, you’ll need to import the wallet’s recovery phrase.": "为了签署消息或交易，你需要导入钱包的恢复短语。",
  "Indian Rupee": "印度卢比",
  "Indonesian": "印尼语",
  "Indonesian Rupiah": "印尼盾",
  "Instead of memorizing your recovery phrase, you can <2>back it up to Google Drive</2> and protect it with a password.": "你可以把恢复短语用密码<2>备份到 Google Drive</2> ，而不用手动备份你的恢复短语。",
  "Instead of memorizing your recovery phrase, you can <2>back it up to iCloud</2> and protect it with a password.": "你可以把恢复短语用密码<2>备份到 iCloud</2> ，而不用手动备份你的恢复短语。",
  "Insufficient {{ symbol }} balance": "{{ symbol }} 余额不足",
  "Internet or network connection error": "互联网或网络连接错误",
  "Introducing Usernames": "用户名简介",
  "Invalid password. Please try again.": "无效的密码。请再试一次。",
  "Invalid phrase": "短语无效",
  "Invalid QR Code": "二维码无效",
  "Invalid word: ": "无效词： ",
  "Invalid word: {{word}}": "无效词： {{word}}",
  "Is this a wallet address?": "这是钱包地址吗？",
  "It looks like you haven’t backed up any of your seed phrases to Google Drive.": "你似乎尚未将任何助记词备份到 Google Drive。",
  "It looks like you haven’t backed up any of your seed phrases to iCloud.": "你似乎尚未将任何助记词备份到 iCloud。",
  "It shares the same recovery phrase as <2>{{wallets}}</2>. Your recovery phrase will remain stored until you delete all remaining wallets.": "它与 <2>{{wallets}}</2> 共享相同的恢复短语。在删除所有剩余的钱包之前，你的恢复短语会被存储在你设备里。",
  "Items": "作品",
  "Japanese": "日语",
  "Japanese Yen": "日圆",
  "Keep in mind that the network fee is still charged for failed swaps.": "失败的兑换仍然会收取网络费用。",
  "Keep in mind that the network fee is still charged for failed transfers.": "请记住，如果发送失败，仍然会收取网络费用。",
  "Keep in mind that the network fee is still charged for failed unwraps.": "拆封失败仍会收取网络费用。",
  "Keep in mind that the network fee is still charged for failed wraps.": "封装失败仍会收取网络费用。",
  "Last sale price": "最后销售价",
  "Learn more": "了解更多",
  "Let’s keep it safe": "保护你的钱包",
  "Light mode": "浅色主题",
  "Links": "链接",
  "Loading...": "加载中...",
  "Local currency": "当地货币",
  "Lock Wallet": "锁钱包",
  "Made with love, ": "用心制作， ",
  "Make sure that you’re scanning a valid Ethereum address QR code before trying again.": "请确认你扫的是以太坊地址二维码之后再重试。",
  "Make sure that you’re scanning a valid WalletConnect or Ethereum address QR code before trying again.": "请确认你扫的是有效的 WalletConnect 或以太坊地址二维码之后再重试。",
  "Make sure you’ve written down your recovery phrase or backed it up on Google Drive. <2>You will not be able to access your funds otherwise.</2>": "确保你已写下恢复短语或将其备份到 Google Drive。 <2>否则你将无法使用你的钱包。</2>",
  "Make sure you’ve written down your recovery phrase or backed it up on iCloud. <2>You will not be able to access your funds otherwise.</2>": "确保你已记下恢复短语或将其备份到 iCloud 上。 <2>否则你将无法使用你的钱包。</2>",
  "Malay": "马来语",
  "Manage connections": "管理连接",
  "Manage wallet": "管理钱包",
  "Manual backup": "手动备份",
  "Market cap": "市值",
  "Max": "总余额",
  "Max slippage": "滑点上限",
  "Maximum slippage": "滑点上限",
  "Maybe later": "稍后再说",
  "mint": "铸造",
  "Minted": "已铸造",
  "Minting": "铸造中",
  "My recovery phrase is longer than 12 words": "我的恢复短语超过 12 个单词",
  "N/A": "N/A",
  "Names and surnames by themselves are easy to guess": "名字和姓氏本身很容易猜到",
  "Network": "网络",
  "Network cost": "网络费用",
  "Network fees are paid in the native token. Buy more {{ nativeCurrency }}.": "网络费用以本地代币支付。请买入 {{ nativeCurrency }}。",
  "Networks": "网络",
  "New address": "新地址",
  "New input": "新输入价格",
  "New output": "新输出价格",
  "New rate": "新汇率",
  "NFT Collections": "NFT 合集",
  "NFTs": "NFT",
  "Nickname": "昵称",
  "Nicknames are not public. They are stored locally and only visible to you.": "昵称不公开。它们存储在本地并且只有您可见。",
  "Nigerian Naira": "尼日利亚奈拉",
  "No activity yet": "暂时没有动态",
  "No apps connected": "没有连接任何APP",
  "No backups found": "未找到备份",
  "No message found.": "没有找到消息。",
  "No NFTs found": "未找到 NFT",
  "No NFTs yet": "暂时还没有 NFT",
  "No results found": "未找到结果",
  "No results found for <1>\"{searchFilter}\"</1>": "未找到 <1>“{searchFilter}”的结果</1>",
  "No results found for <1>\"{searchQuery}\"</1>": "未找到 <1>“{searchQuery}”的结果</1>",
  "No tokens yet": "暂时还没有代币",
  "Not available": "无法使用",
  "Not available on {{chainName}}": "{{chainName}}上不可用",
  "Not enough {{ nativeCurrency }} to cover network cost": "你没有足够的 {{ nativeCurrency }} 余额来支付网络费用",
  "Not enough {{ symbol }}.": "{{ symbol }} 余额不足",
  "Not enough liquidity": "流动性不足",
  "Not now": "稍后再说",
  "Not supported in region": "不支持你的地区",
  "Notifications": "通知",
  "Notifications permission": "通知权限",
  "OK": "好的",
  "One wallet found": "找到一个钱包",
  "Only available to purchase in USD": "只能以美元买入",
  "Only send tokens on Ethereum, Arbitrum, Optimism, Polygon, Base, BNB networks to this address.": "仅将以太坊、Arbitrum、Optimism、Polygon、Base、BNB 网络上的代币发送到此地址。",
  "Oops! Something went wrong.": "哎呀！出了些问题。",
  "or": "或者",
  "Owned by": "拥有者",
  "Owned by {{owner}}": "拥有者 {{owner}}",
  "Owners": "拥有者",
  "Pakistani Rupee": "巴基斯坦卢比",
  "Passwords do not match": "密码不匹配",
  "Paste": "粘贴",
  "Pinned! It’s safe to close this tab now": "已固定！现在可以安全地关闭此选项卡",
  "Please confirm that the wallet below is the one you’d like to import.": "请确认下面的钱包是你要导入的钱包。",
  "Please try again in a few minutes.": "请在几分钟后再试一次。",
  "Please verify that you are logged in to a Google account with Google Drive enabled on this device and try again.": "请验证你登录的 Google 帐户是否已在此设备上启用了 Google Drive，然后重试。",
  "Please verify that you are logged in to an Apple ID with iCloud Drive enabled on this device and try again.": "请验证你登录的 Apple ID 是否已在此设备上启用了 iCloud Drive，然后重试。",
  "Popular NFT collections": "热门 NFT 合集",
  "Popular tokens": "热门代币",
  "Portuguese": "葡萄牙语",
  "Powered by ENS": "由 ENS 提供支持",
  "Price decrease": "价格下降",
  "Price decrease (24H)": "价格下降（24小时）",
  "Price increase": "价格上涨",
  "Price increase (24H)": "价格上涨（24小时）",
  "Privacy policy": "隐私政策",
  "Protect your wallet": "保护你的钱包",
  "purchase": "买入",
  "Purchased": "已买入",
  "Purchasing": "买入",
  "Rate": "汇率",
  "Rate impacted by swap size ({{ swapSize }})": "匯率受兑换额影响 ({{ swapSize }})",
  "Rate limit exceeded": "超过限速",
  "Read less": "显示更少",
  "Read more": "显示更多",
  "Receive": "接收",
  "Receive at least": "至少接收",
  "Receive at least {{amount}} {{symbol}}": "至少接收 {{amount}} {{symbol}}",
  "Receive funds": "接收资金",
  "Receive NFTs": "接收 NFT",
  "Receive tokens": "接收代币",
  "Receive tokens or NFTs": "接收代币或 NFT",
  "Received": "已接收",
  "Received {{assetInfo}} from {{senderOrRecipient}}.": "从 {{senderOrRecipient}}接收 {{assetInfo}}。",
  "Recent": "最近",
  "Recent searches": "最近的搜索",
  "Recent years are easy to guess": "最近几年很容易猜到",
  "Recipient wallet is blocked": "收件人钱包被屏蔽",
  "Recovery phrase": "恢复短语",
  "Recovery phrase must be 12-24 words": "恢复短语必须为 12-24 个单词",
  "Remember to record your words in the same order as they appear below.": "请按照下面显示的顺序记录你的恢复短语",
  "Remove": "删除",
  "Remove favorite": "去掉收藏",
  "Remove profile picture": "删除个人资料图片",
  "Remove wallet": "删除钱包",
  "Repeats like \"aaa\" are easy to guess": "像“aaa”这样的重复很容易被猜到",
  "Repeats like \"abcabcabc\" are only slightly harder to guess than \"abc\"": "像“abcabcabc”这样的重复仅比“abc”更难猜测",
  "Request from": "请求来自",
  "Require {{authenticationTypeName}} to open app": "要求 {{authenticationTypeName}} 打开APP",
  "Require {{authenticationTypeName}} to transact": "要求 {{authenticationTypeName}} 提交交易",
  "Restart app": "重新启动APP",
  "Restore": "恢复",
  "Restore a wallet": "恢复钱包",
  "Restore from Google Drive": "从 Google Drive 恢复",
  "Restore from iCloud": "从 iCloud 恢复",
  "Restore wallet": "恢复钱包",
  "Restore your wallet to send": "恢复钱包即可发送",
  "Restore your wallet to swap": "恢复钱包以即可兑换",
  "Retry": "重试",
  "Return home": "回家",
  "Reveal": "显示",
  "Review": "预览",
  "Review send": "预览",
  "Review Send": "预览",
  "Review transfer": "预览",
  "revoke": "撤销授权",
  "Revoked": "已撤销授权",
  "Revoking": "撤销",
  "Russian": "俄语",
  "Russian Ruble": "俄罗斯卢布",
  "Save": "保存",
  "Save changes": "保存更改",
  "Save your recovery phrase in a safe location": "把你的恢复短语保存在安全的位置",
  "Say goodbye to copying, pasting, and triple-checking 0x addresses.": "告别复制、粘贴和三次检查 0x 地址。",
  "Scan": "扫码",
  "Scan a QR code": "扫二维码",
  "Screenshots aren’t secure": "屏幕截图不安全",
  "Search": "搜索",
  "Search by country or region": "按国家或地区搜索",
  "Search ENS or address": "搜索 ENS 或地址",
  "Search results": "搜索结果",
  "Search Results": "搜索结果",
  "Search tokens": "搜索代币",
  "Search tokens and wallets": "搜索代币和钱包",
  "Searching for backups...": "正在搜索备份...",
  "Searching for wallets": "寻找钱包",
  "Security": "安全",
  "Select a token to buy": "选择要买入的代币",
  "Select backup to restore": "选择要恢复的备份",
  "Select the missing words in order.": "按顺序选择缺少的单词。",
  "Select wallets to import": "选择要导入的钱包",
  "Select your region": "选择您的地区",
  "sell": "卖出",
  "Sell": "卖出",
  "Selling": "卖出中",
  "send": "发送",
  "Send": "发送",
  "Send failed": "发送失败",
  "Send feedback": "发送反馈",
  "Send successful!": "发送成功",
  "Sending": "发送",
  "Sent": "已发送",
  "Sent {{assetInfo}} to {{senderOrRecipient}}.": "发送 {{assetInfo}} 到 {{senderOrRecipient}}。",
  "Sequences like abc or 6543 are easy to guess": "像 abc 或 6543 这样的序列很容易被猜到",
  "Set up": "设置",
  "Setting a password will encrypt your recovery phrase backup, adding an extra level of protection if your Google Drive account is ever compromised.": "设置密码会加密你的恢复短语备份。万一Google Drive账号被泄漏，你的恢复短语任然得到保护",
  "Setting a password will encrypt your recovery phrase backup, adding an extra level of protection if your iCloud account is ever compromised.": "设置密码会加密你的恢复短语备份。万一iCloud 账号被泄漏，你的恢复短语任然得到保护",
  "Settings": "设置",
  "Share": "分享",
  "Short keyboard patterns are easy to guess": "短键盘模式很容易猜到",
  "Show": "展示",
  "Show all {{numberOfWallets}} wallets": "显示全部 {{numberOfWallets}} 钱包",
  "Show less": "显示更少",
  "Show more": "显示更多",
  "Show my QR code": "显示我的二维码",
  "Show original": "显示原文",
  "Sign": "签名",
  "Signature request from": "签名请求来自",
  "Singapore Dollar": "新加坡元",
  "Skip": "跳过",
  "Skip for now": "稍后再说",
  "slippage": "滑点",
  "Slippage may be higher than necessary": "滑点可能过于高",
  "Slippage Settings": "滑点设置",
  "Sold": "已卖去",
  "Some tokens take a fee when they are bought or sold, which is set by the token issuer. Uniswap does not receive any share of these fees.": "有些代币在买入或出售时会收取费用，该费用由代币发行者设定。 Uniswap 不会收取这些费用。",
  "Something crashed.": "出了些问题",
  "Something went wrong": "出了些问题",
  "Something went wrong and your wallets couldn’t be imported.": "你的钱包无法导入。",
  "Something went wrong.": "出了些问题。",
  "Spanish (Latin America)": "西班牙语（拉丁美洲）",
  "Spanish (Spain)": "西班牙语（西班牙）",
  "Spanish (US)": "西班牙语（美国）",
  "Spend at most": "最多花",
  "Spend at most {{amount}} {{symbol}}": "最多消费 {{amount}} {{symbol}}",
  "Stats": "统计数据",
  "Straight rows of keys are easy to guess": "直排按键很容易被猜到",
  "Submitted on": "提交于",
  "Suggested": "推荐",
  "Suggested wallets": "推荐钱包",
  "Support": "客服",
  "swap": "兑换",
  "Swap": "兑换",
  "Swap failed": "兑换失败",
  "Swap fee": "兑换费用",
  "Swap pending": "兑换待定",
  "Swap protection": "兑换保护",
  "Swap Protection": "兑换保护",
  "Swap Settings": "兑换设置",
  "Swap successful!": "兑换成功",
  "Swapped": "已兑换",
  "Swapped {{inputAssetInfo}} for {{outputAssetInfo}}.": "{{inputAssetInfo}} 已兑换成 {{outputAssetInfo}}",
  "Swapping": "兑换中",
  "Swapping on {{ network }}": "{{ network }} 上兑换",
  "Switch Account": "切换账户",
  "Switch Network": "切换网络",
  "Switched networks": "切换网络",
  "Switched to {{name}}": "切换到 {{name}}",
  "Terms of service": "服务条款",
  "Thai": "泰语",
  "Thai Baht": "泰铢",
  "The address you typed either does not exist or is spelled incorrectly.": "你输入的地址不存在或拼写错误。",
  "The version of Uniswap Wallet you’re using is out of date and is missing critical upgrades. If you don’t update the app or you don’t have your recovery phrase written down, you won’t be able to access your assets.": "你使用的 Uniswap 钱包版本已过时，并且缺少关键升级。如果你不更新APP或没有写下恢复短语，你将无法访问你的资产。",
  "There are multiple recovery phrases backed up to your Google Drive.": "你的 Google Drive中备份了多个恢复短语。",
  "There are multiple recovery phrases backed up to your iCloud.": "你的 iCloud 上已备份多个恢复短语。",
  "There isn’t currently enough liquidity available between these tokens to perform a swap. Please try again later or select another token.": "目前这些代币之间没有足够的流动性来执行兑换。请稍后重试或选择其他代币。",
  "There was an issue with WalletConnect. Please try again": "WalletConnect 出现问题。请再试一次",
  "This address is already imported": "该地址已导入",
  "This address is blocked on Uniswap Wallet because it is associated with one or more blocked activities. \n\nIf you believe this is an error, please email compliance@uniswap.org.": "该地址在 Uniswap 钱包上被屏蔽，因为它与一项或多项被屏蔽的活动相关。 \n\n如果你认为这是一个错误，请发送电子邮件至compliance@uniswap.org。",
  "This is a top-10 common password": "这是前 10 位常用密码",
  "This is a top-100 common password": "这是前 100 个常用密码",
  "This is a very common password": "这是一个很常见的密码",
  "This is a view-only wallet": "这是一个仅查看的钱包",
  "This is similar to a commonly used password": "这类似于常用的密码",
  "This is the cost to process your transaction on the blockchain. Uniswap does not receive any share of these fees.": "这是在区块链上处理交易的成本。 Uniswap 不会收取这些费用。",
  "This is your unique name that people can send funds to and use to find you across defi.": "这是您的独特名称，人们可以向其发送资金并使用它在 defi 中找到您。",
  "This nickname is only visible to you": "此昵称只有你自己可见",
  "This nickname is only visible to you.": "此昵称只有你自己可见",
  "This password is required to recover your recovery phrase backup from Google Drive.": "从 Google Drive 恢复恢复短语备份需要此密码。",
  "This password is required to recover your recovery phrase backup from iCloud.": "从 iCloud 恢复恢复短语备份需要此密码。",
  "This token isn’t traded on leading U.S. centralized exchanges or frequently swapped on Uniswap. Always conduct your own research before trading.": "该代币不在美国领先的中心化交易所进行交易，也不在 Uniswap 上频繁兑换。交易前务必进行自己的研究。",
  "This token isn’t traded on leading U.S. centralized exchanges. Always conduct your own research before trading.": "该代币不在美国领先的中心化交易所进行交易。交易前务必进行自己的研究。",
  "This trade cannot be completed right now": "此交易目前无法完成",
  "This transaction is expected to fail": "这笔交易预计会失败",
  "This username is a simple, user-friendly way to use your address in transactions. Your current address remains unchanged and secure.": "此用户名是在交易中使用您的地址的简单、用户友好的方式。您当前的地址保持不变且安全。",
  "This wallet is blocked": "该钱包已被屏蔽",
  "This wallet is in view only mode": "这是一个仅查看钱包",
  "This wallet is view-only": "这是一个仅查看钱包",
  "This will remove your wallet from this device along with your recovery phrase.": "这将从该设备中删除你的钱包以及恢复短语。",
  "To": "接受者",
  "to create a public username and customizable profile.": "创建公共用户名和可定制的个人资料。",
  "To create more wallets, open the account switcher inside the extension popup, or reinstall the extension to start over": "要创建更多钱包，请在扩展程序弹出窗口中打开帐户切换器，或重新安装扩展程序以重新开始",
  "To receive notifications, turn on notifications for Uniswap Wallet in your device’s settings.": "要接收通知，请在设备设置中开启 Uniswap 钱包的通知。",
  "To scan a code, allow Camera access in system settings": "请在系统设置中允许相机访问",
  "To use {{authenticationTypeName}}, allow access in system settings": "要使用 {{authenticationTypeName}}，请在系统设置中允许访问",
  "To use {{authenticationTypeName}}, set up it first in settings": "要使用 {{authenticationTypeName}}，请先在设置中进行设置",
  "Tokens": "代币",
  "Too many attempts. Try again in {{time}}.": "尝试太多次。在 {{time}} 后重试。",
  "Top tokens": "热门代币",
  "Traits": "特征",
  "Transacted{{addressText}}.": "Transacted {{addressText}}.",
  "Transaction confirmed": "交易确认",
  "Transaction confirmed with {{dappName}}": "{{dappName}} 上确认交易",
  "Transaction failed with {{dappName}}": "与 {{dappName}} 交易失败",
  "Transaction ID copied": "交易 ID 已复制",
  "Transaction in progress": "交易进行中",
  "Transaction request from": "交易请求来自",
  "Transactions": "交易",
  "Transfer NFTs from another wallet to get started.": "从另一个钱包转移 NFT 即可开始。",
  "Transfer tokens from a centralized exchange or another wallet to send tokens.": "从中心化交易所或其他钱包转移代币以发送代币。",
  "Transfer tokens from another wallet or crypto exchange.": "从另一个钱包或加密货币交易所转移代币。",
  "Transfer your assets without consent": "未经同意转移资产",
  "Translate to {{ language }}": "翻译成 {{ language }}",
  "Try again": "再试一次",
  "Try searching again": "尝试再次搜索",
  "Turkish": "土耳其语",
  "Turkish Lira": "土耳其里拉",
  "Turn on push notifications": "开启推送通知",
  "TVL": "总锁定价值",
  "Twitter": "推特",
  "Type a bio for your profile": "为您的个人资料输入简介",
  "Type your handle here": "在此输入您的句柄",
  "Uh oh!": "呃哦！",
  "Ukrainian": "乌克兰语",
  "Ukrainian Hryvnia": "乌克兰格里夫纳",
  "Unable to backup recovery phrase to Google Drive. Please ensure you have Google Drive enabled with available storage space and try again.": "无法将恢复短语备份到 Google Drive。请确保你已启用 Google Drive并具有可用存储空间，然后重试。",
  "Unable to backup recovery phrase to iCloud. Please ensure you have iCloud enabled with available storage space and try again.": "无法将恢复短语备份到 iCloud。请确保你已启用 iCloud 并具有可用存储空间，然后重试。",
  "Unable to cancel transaction": "无法取消交易",
  "Unable to delete backup": "无法删除备份",
  "Unable to replace transaction": "无法替换交易",
  "Unhide NFT": "显示 NFT",
  "Unhide Token": "取消隐藏代币",
  "Uniswap Team 🦄": "Uniswap 团队🦄",
  "Uniswap TVL": "Uniswap TVL",
  "Uniswap usernames are built on top of ENS subdomains.": "Uniswap 用户名构建在 ENS 子域之上。",
  "Uniswap volume (24H)": "Uniswap 交易量（24小时）",
  "Uniswap Wallet currently supports {{ chains }}. Please only use \"{{ dappName }}\" on these chains": "Uniswap 钱包目前只支持 {{ chains }}。请只在这些链上使用“{{ dappName }}”",
  "United States Dollar": "美国美元",
  "Unknown": "未知",
  "unknown token": "未知代币",
  "Unknown token": "未知代币",
  "Unlimited": "无限",
  "unwrap": "拆封",
  "Unwrap": "拆封",
  "Unwrap failed": "拆封失败",
  "Unwrap pending": "待拆封",
  "Unwrap successful!": "拆封成功",
  "Unwrapped": "已拆封",
  "Unwrapped {{inputAssetInfo}} and received {{outputAssetInfo}}.": "拆封 {{inputAssetInfo}} 并接收 {{outputAssetInfo}}。",
  "Unwrapping": "拆封中",
  "Update app": "更新APP",
  "Update the app to continue": "更新APP以继续",
  "Upload an avatar, create a bio, and link your socials.": "上传头像、创建个人简介并链接您的社交媒体。",
  "Upload your own or stick with your unique Unicon. You can always change this later.": "上传您自己的或坚持使用您独特的 Unicon。您以后可以随时更改此设置。",
  "Urdu": "乌尔都语",
  "Use a longer keyboard pattern with more turns": "使用更长的键盘模式和更多的转数",
  "Version {{appVersion}}": "版本 {{appVersion}}",
  "Vietnamese": "越南语",
  "Vietnamese Dong": "越南盾",
  "View": "显示",
  "View {{ tokenSymbol }}": "显示 {{ tokenSymbol }}",
  "View all": "显示全部",
  "View in private": "在私密的地方查看",
  "View less": "显示更少",
  "View on {{ blockExplorerName }}": "查看 {{ blockExplorerName }}",
  "View on MoonPay": "在MoonPay上查看",
  "View only wallets": "仅查看钱包",
  "View recovery phrase": "查看恢复短语",
  "View this in a private place": "在私密的地方查看",
  "View transaction": "查看交易",
  "View your token balances": "查看你的代币余额",
  "View your wallet address": "查看你的钱包地址",
  "View-only": "仅查看",
  "Volume": "交易量",
  "Wallet": "钱包",
  "Wallet {{ number }}": "钱包 {{ number }}",
  "Wallet preferences": "钱包設定",
  "Wallet restored!": "钱包已恢复了",
  "Wallet settings": "钱包设定",
  "WalletConnect Error": "钱包连接错误",
  "WalletConnect v1 is no longer supported. The application you’re trying to connect to needs to upgrade to WalletConnect v2.": "你尝试连接的APP需要升级到 WalletConnect v2。",
  "Wallets": "钱包",
  "Warning": "警告",
  "Watch a wallet": "添加仅查看钱包",
  "We found several wallets associated with your recovery phrase.": "我们发现了多个与你的恢复短语相关的钱包。",
  "We recommend using <2>both types of backups</2>, because if you lose your recovery phrase, you won’t be able to restore your wallet.": "我们建议使用<2>两种类型的备份</2>，因为如果你丢失了恢复短语，你将无法恢复你的钱包。",
  "We’ll notify you once your swap is complete.": "兑换完成后，我们会通知你。",
  "We’ll notify you once your transaction is complete.": "交易完成后我们会通知你。",
  "We’ll notify you once your unwrap is complete.": "拆封完成后，我们会通知你。",
  "We’ll notify you once your wrap is complete.": "封装完成后我们会通知你。",
  "Weak password": "密码弱",
  "Website": "网站",
  "Welcome to your new wallet": "欢迎使用你的新钱包",
  "What’s a recovery phrase?": "什么是恢复短语？",
  "What’s a signature request?": "什么是签名请求？",
  "When this wallet buys or receives NFTs, they’ll appear here.": "当该钱包买入或接收 NFT 时，它们会出现在此处。",
  "When this wallet buys or receives tokens, they’ll appear here.": "当此钱包买入或接收代币时，它们会出现在此处。",
  "When this wallet makes transactions, they’ll appear here.": "当这个钱包进行交易时，它们会出现在这里。",
  "When you approve, trade, or transfer tokens or NFTs, your transactions will appear here.": "当你授权、交易或转让代币或 NFT 时，你的交易将显示在此处。",
  "When your favorited wallets makes transactions, they’ll appear here.": "当你收藏的钱包进行交易时，它们会出现在此处。",
  "Why is there an additional fee?": "为什么有额外费用？",
  "With swap protection on, your Ethereum transactions will be protected from sandwich attacks, with reduced chances of failure.": "启用兑换保护后，你的以太坊交易将受到保护，减少被夹击攻击的风险。",
  "wrap": "封装",
  "Wrap": "封装",
  "Wrap failed": "封装失败",
  "Wrap pending": "待封装",
  "Wrap successful!": "封装成功",
  "Wrapped": "已封装",
  "Wrapped {{inputAssetInfo}} and received {{outputAssetInfo}}.": "封装 {{inputAssetInfo}} 并接收 {{outputAssetInfo}}。",
  "Wrapping": "封装中",
  "Write down your recovery phrase in order": "按顺序写下你的恢复短语",
  "Wrong recovery phrase": "恢复短语错误",
  "You are in offline mode": "你处于离线模式",
  "You can <1>enter</1> your recovery phrase on a new device <4>to restore your wallet</4> and its contents.": "你可以在新设备上<1>输入</1>你的恢复短语来<4>恢复你的钱包</4>",
  "You can also manually back up your recovery phrase by <2>writing it down</2> and storing it in a safe place.": "你还可以通过记下恢复短语来<2>手动备份</2>它，并且存放在安全的地方。",
  "You can always add back view-only wallets by entering the wallet’s address.": "你始终可以通过输入钱包地址来添加仅返回查看的钱包。",
  "You can import any of your wallet addresses that are associated with your recovery phrase.": "你可以导入与恢复短语关联的任何钱包地址。",
  "You can only store one recovery phrase at a time. To continue importing a new one, you’ll need to remove your current recovery phrase and any associated wallets from this device.": "你一次只能存储一个恢复短语。要继续导入新的钱包，你需要从此设备中删除当前的恢复短语和任何关联的钱包。",
  "You can’t trade this token using the Uniswap Wallet.": "你无法使用 Uniswap 钱包交易该代币。",
  "You don’t have enough {{ nativeCurrency }} to cover the network cost": "你没有足够的 {{ nativeCurrency }} 来支付网络费用",
  "You don’t have enough {{ symbol }}": "你的 {{ symbol }} 余额不足",
  "You don’t have enough {{symbol}} to complete this transaction.": "你没有足够的 {{symbol}} 来完成此交易。",
  "You haven’t backed up your recovery phrase to Google Drive yet. By doing so, you can recover your wallet just by being logged into Google Drive on any device.": "你尚未将助记词备份到 Google Drive。这样，你只需在任何设备上登录 Google Drive即可恢复你的钱包。",
  "You haven’t backed up your recovery phrase to iCloud yet. By doing so, you can recover your wallet just by being logged into iCloud on any device.": "你尚未将恢复短语备份到 iCloud。这样，你只需在任何设备上登录 iCloud 即可恢复你的钱包。",
  "You haven’t transacted with this address before. Please confirm that the address is correct before continuing.": "你以前没有与这地址交易过。请确认地址是否正确。",
  "You may have lost connection or the network may be down. If the problem persists, please try again later.": "你可能已失去连接或网络可能已关闭。如果问题仍然存在，请稍后重试。",
  "You may have lost internet connection or the network may be down. Please check your internet connection and try again.": "你可能已失去了互联网连接或网络可能出现了问题。请检查你的互联网连接。",
  "You need to import this wallet via recovery phrase to send assets.": "你需要通过恢复短语导入此钱包才能发送资产。",
  "You need to import this wallet via recovery phrase to swap tokens.": "你需要导入钱包的恢复短语才能开始兑换代币。",
  "You sent {{ currencyAmount }}{{ tokenName }}{{ fiatValue }} to {{ recipient }}.": "你发送了 {{ currencyAmount }}{{ tokenName }}{{ fiatValue }} 至 {{ recipient }}。",
  "You swapped {{ inputAmount }}{{ inputCurrency }} for {{ outputAmount }}{{ outputCurrency }}.": "你兑换了{{ inputAmount }}{{ inputCurrency }} 为 {{ outputAmount }}{{ outputCurrency }}。",
  "You unwrapped {{ inputAmount }}{{ inputCurrency }} for {{ inputAmount }}{{ outputCurrency }}.": "你拆封了 {{ inputAmount }}{{ inputCurrency }} 为 {{ inputAmount }}{{ outputCurrency }}。",
  "You wrapped {{ inputAmount }}{{ inputCurrency }} for {{ inputAmount }}{{ outputCurrency }}.": "你封裝了 {{ inputAmount }}{{ inputCurrency }} 为 {{ inputAmount }}{{ outputCurrency }}。",
  "You’ll need ETH to get started. Buy with a card or bank.": "你需要 ETH 才能开始。用卡或银行买入。",
  "You’ll need to enter this password to recover your account. It’s not stored anywhere, so it can’t be recovered by anyone else.": "这密码能帮助恢复你的钱包。请务必保管好它。",
  "You’re about to send tokens to a special type of address—a smart contract. Double-check it’s the address you intended to send to. If it’s wrong, your tokens could be lost forever.": "你即将将代币发送到一种特殊类型的地址——智能合约。仔细检查它是否是你打算发送到的地址。如果错误，你的代币可能会永远丢失。",
  "You’re offline": "你离线了",
  "You’re sending": "预览发送",
  "You’re swapping": "预览兑换",
  "You’ve already completed onboarding": "你已经完成入职",
  "You’ve got it!": "你已经得到它了！",
  "Your {{ symbol }} balance has decreased since you entered the amount you’d like to send": "自从你输入要发送的金额以来，你的余额已减少 {{ symbol }}",
  "Your balance": "你的余额",
  "Your other wallets": "你的其他钱包",
  "Your personal space for tokens, NFTs, and all your trades.": "你的代币、NFT 和所有交易的个人空间。",
  "Your public address will be": "你的公共地址将是",
  "Your recovery phrase is what grants you (and anyone who has it) access to your funds. Be sure to store it in a safe place.": "你的恢复短语可以让你（以及拥有它的任何人）访问你的资金。请务必将其存放在安全的地方。",
  "Your recovery phrase will only be stored locally on your device.": "你的恢复短语只会存储在你的本地设备上。",
  "Your tokens": "你的代币",
  "Your transaction will revert if the price changes more than the slippage percentage.": "如果价格变化超过滑点，你的交易会被取消。",
  "Your wallets": "你的钱包",
  "Your wallets will appear below.": "你的钱包将显示在下面。",
  "yourname": "你的名字",
  "yourusername": "您的用户名"
}
